［究發］我懷疑華為一早已經知自己會俾美國㩒住黎砌

華為部新摺機就係講緊呢樣野
可以摺得

突

嚟

好好笑

好好笑😂😂😂😂😂